開個波都要手續多多講check ball，double check，會唔會打冷震

但其實有咩野check

點解double check

玩具梗係要check真d 唔洗口同鼻拗

check指
no check forever